有冇人可以同我講野

冇人
就黎捱唔住

？

請分享你既故事

我有抑鬱
醫生叫我每次諗到唔開心野
要叮一聲 提自己 呢個唔係你 係你個病 唔好沉落去
但係我做唔到
佢話朋友可以幫到我
但係我唔敢再放負能量 要人地陪我一齊悲觀
我唔識一個人面對
但係每次向人地伸手 就好似用力將人地都扯入個黑洞
要將負擔放係人地身上 只會由得一個人難受 變到多個人一齊難受

我係一個補習老師 我成日同學生講
唔該你試下做 唔係一見到問題就話唔識
你嘗試過 老師就唔會鬧你
咁我已經努力過 係咪就可以放棄
對住個海 我真係好驚

我唔相信你可以將我依個樂觀撚變成悲觀

搵樣野支撐你生存落去, 逼自己就算想死, 都一定完成佢先得

例如我係屋企人, 就算我想死, 覺得做人好痛苦, 但我點都唔可以死住, 要有能力照顧好所有屋企人

你唔係一個人生存係世界上
所以你需要人傾聽係好正常
有陣時甚至係你幫手分擔人地既痛苦

咁幫我

盡情將你嘅負能量釋放啦！我幫你食哂佢

同我講

我都好想好想有人需要我 但係我搵唔到
少左我 其實一啲分別都冇
對於屋企人又好 咩人都好 做一件負累 只係令我覺得好攰

你既然可以諗悲觀既事情，點解唔ff 下其他美好既事來打敗消沉既自己，我自己都係咁諗d開心野氹自己，現實我係個廢人 得幻想令我振作

hi there

唔好話幫人分擔
我連唔好將痛苦蔓延出去 都冇辦法做到
自己冇辦法付出啲咩 又點樣奢求人地為我做啲咩
試過搵人傾聽
但我繼續沉落去 原來人地會覺得幫唔到我 唔知點幫我 原來只係一直增加緊人地既負擔
一諗到咁樣 就唔想再麻煩到人 只係想快啲完

唔好同我講野呀

但係食得哂先至好嗌

答我

就係幻想得太多
到有刻發現
其實呢啲野現實冇可能發生
其實只係比緊假希望自己
只會更加失望難受

誰怕講 誰會可悲得過孤獨探戈

加油吖 .
有時唔開心 同自己講下正常架

Hi
去邊到都求唔到人
要上網取暖
我係唔係好可憐

有情緒病
於是我選擇上黎9up

No 我地廢時身邊既人食晒我地d負能量

入得依個post 都唔會怕受你既負能量影響
Believe me

你需要人
人地都可能需要人

各取所需

但係我都唔知咁樣可以點幫到我

我需要人
但係冇人係到
更加冇人需要我
咁樣好孤單
孤單到好想死

醫生有咩treatment?

唔好去搵一個需要你既人, 而係逼自己去做一個要為人地負責任既人, 只要你仲有責任, 仲有野要完成你就冇可能自殺

例如如果我有命去到中年, 我慢慢儲到一筆錢, 啲錢係比我屋企人老咗用, 咁依個就係我目標, 至少係我儲到一筆錢前我冇條件去放棄我既生命

或者你唔係用屋企人, 但你可以set個目標比自己先, 唔一定係靠人

不過, 如果我有50歲命, 希望到時有安樂死, 做人真係好痛苦

I am here

我都知
我只係想有人陪我一齊行
但係唔幫我 點解最初要向我伸手 令我以為可以一齊撐落去
最初既一點善意 宜家係我眼中只係無限既惡意

你唔係話你係補習老師咩
咁你d 學生咪需要你

我明個種感受
曾經有個朋友需要我個陣
但我冇出現喺佢身邊
我欠左佢一世

我想講既係
唔好忽略任何一個你身邊既人
佢唔出聲唔代表佢唔需要人支持鼓勵佢

五月！！
翻睇草莓可醫百病

責任對於一個有抑鬱既人可以係沉重到呼吸唔到

食藥
認知治療
好想放棄治療

有緣無份 感謝那錯的人教識你既野

血清素？
點解？

絲打 你自己一個住?
抑鬱會反反覆覆, 要慢慢黎
身邊朋友家人知唔知你既情況?

其實我諗左好耐
每個黎勸我既人 都有講過 重有屋企人愛你 對唔對得住佢地
雖然唔想白頭人送黑頭人
但係我只係覺得點解要因為啲咁既野而綁住自己 反而覺得好攰好重
一死了之要好大勇氣
但係要生存落去就要用更大力氣
冇野比到我力量去繼續撐

咁你宜家心入面有咩事令你特別唔開心？

其實責任依樣野, 都可以導致到抑鬱

睇你係咩情況, 你係搵唔到生存目標所以想死, 咁你係人生中搵一樣野可以令你暫時唔想死, 支撐你生存落去, 都算一種辦法

但如果你係因為責任重負擔唔到而抑鬱, 攰到想死, 咁冇辦法, 你只好擇放低

朋友
如果你有

其實最近我發現我真係好容易取代
係任何一個圈子 其實佢地冇左我 根本冇分別

我係遺書 都希望睇到既人要好好珍惜身邊既人
唔好吝嗇 因為你唔知幾時會失去佢地
好可惜呢番說話並唔係比我自己睇

點解唔可以單純點 天真點 去愛我

每個人都係獨一無二
你要咁諗先得
的確某d人係好似
但唔會完全取代到

你已經寫左遺書?

係
覺得冇用
醫生有講需要一段時間先有效用
但我等唔到

我贊成, 想生存同想死都係同一個道理, 都係想得到自己想要既野, 一個係享受人生, 一個係解決痛苦

但冇計, 可能我份人太固執, 我屋企人為我付出既野, 我一定要還曬比佢地先可以離開, 你可以當係借還咁, 雖然係壓力, 但無奈依樣的確係支撐我到今日既動力

幾個朋友知
家人唔知

孤單
被遺棄
覺得唔重要 冇用
生存搵唔到意義

咁你係報復緊佢地

用自己條命

五月同我一樣
雖然笑住
但有既都唔係好結果

連支撐自己既力氣都冇
只好逃避責任

好似有
但冇

咁係咪屋企有問題
定朋友當你透明？
如果朋友知家人唔知
其實你應該有知心既朋友先啱？

求其搵個地方呻或者喊出黎睇下會唔會好d
我係靠呢種方法黎逼自己

長期連續既情緒低落
睇心理醫生/精神科

樓主你依家都自身難保
點會有人需要你
但只係因為依一刻嘅你有啲困難去幫其他人
唔代表將來你依然有問題依然不被需要
可能第時你好返 你就更加識去幫助一啲同你依家處境一樣嘅人

所以依一刻可以任性啲
將自己嘅負擔分出去比人一齊煩惱
你嘅抑鬱唔係人地兩三句就可以實際解決到
但起碼你要比佢地知道 聽你呻同你講嘢即使冇一個完美嘅結論都已經係幫緊你
可能依家你要說服自己做到依樣嘢好難
但keep住試下先啦

逃避雖可恥但有用
可以暫時逃避下
等有力量先再出發姐

可能我同佢地既分別就係我做到既野佢地都做到
有冇我根本冇分別
而我帶來既係更多麻煩同痛苦
冇左我反而更簡單

多於一封

只係唔敢比屋企人知
覺得佢地幫我唔到 宜家更加唔想要佢地一齊負擔
我自己以為朋友知心

你又知佢地一定做到你做到既野?

始終習慣左一個人一時冇左會好難適應到

仲未有人睇過?
我都俾左我朋友睇

長期係有海或者高而靜既地方

幾好啊

我都懷疑自己有抑鬱， 但人前要裝强者， 樂天， 不能倒下

你好有道理
但我諗我已經變左透明
你先會見到呢個post

佢地做左d咩背叛你/令你失望?

我見到依個post
仲有其他巴絲都見到依個post
你已經唔再透明啦

有時故意令自己消失
其實一啲唔同都冇

比左啲

我早排先試完
想知消失完佢地既反應係點

點解你咁認為冇唔同
可能你講野個種tone
有時d 反應好特別呢

咁佢地收到之後係...?

醫生話覺得不被理解其實都係典型症狀
其實冇人做錯啲咩
我都唔敢怪人
只係覺得需要既時候 永遠冇人係到

日本？

咁你其實都想有人覺得你好緊要
無左你唔得
而你朋友就未至於立即感受到你消失左?

我呢d透明人開post都無人會理

你好聰明
我都想知自己有咩重要
最後發現其實冇

無人做錯唔代表你有感受係唔啱
宜家無你朋友係度你可以照直講…

冇

有時有人係到
自己心情唔好唔出聲
就會知其實自己存唔存在都係咁

咁你咪見到呢個post

平時點放鬆自己

我都係最近見有日九單自殺案先想了解多d
可能下個係我都唔定

咁講
雖然會唔開心 會失望
但都唔係話會覺得比人背叛
畢竟人地理你唔係老馮
有人同我講過唔知點幫我
其實反而令我自己覺得後悔內疚
連我自己都唔知點幫自己
將明明係自己既問題拋落人地到 重好意思怪人
最錯個個係我先岩

我都有試過…
我宜家覺得無左唔得係習慣
多過你係佢心目中既地位或者關係
反正係幾年之後可能你又有第二個圈子
唔可以日日見面
但唔代表你無咁重要或者關係差左

放鬆唔到
冇心情做可以放鬆既事
亦都唔知有咩方法
只可以專注做啲不斷令自己沉落去既野

咁會唔會有例子呀
你唔開心唔係你既錯
而且你朋友幫唔到
都有其他人都可以幫到你

每次認識新既人都同自己講唔好上心
每次都做唔到

新又好 熟又好
反正冇人理
我唔知咩關係點
我淨係知唔想再係任何一度出現

醫生會話抑鬱同唔開心都唔係我既錯

我錯既地方係將問題spread開去

咁會唔會有例子
例如咩人幫到我
去睇醫生同睇呢啲post 先至覺得有少少被理解
簡直有被救贖既感覺
但係實際始終幫唔到啲咩

巴打你依個ac都未開過post點知冇人理你

朋友係你渴望既野
我覺得點都姐首先唔好否定自己先
係人都值得有知心朋友
所以我覺得你會搵到既
但搵到之前你可以每晚都推下個post同我地傾計

當然睇醫生係最準確啦
網上既問卷同資料同只係參考
但係咪真係有抑鬱唔單止係睇徵狀，重有好多其他野都要評估嫁

例如做咩咁?
運動?
你依家唔係有返工咩
都可以當消磨時間既一樣工具架

平時有冇同朋友出下去?
睇醫生同上黎傾計以外, 有冇做其他野既時間都令你舒服D

讀緊書應該有社工?
如果醫生只係比藥你食無咩同你傾計既話
可能會差咁d…

其他論壇有開過
不過男人係蝕底d

咁即係我唔算係人定咩
唔知點解每次好需要人 只係望一眼咁多
身邊都係得啲陌生人

我見到前面有個無限既loop
越做廢人就覺得自己越冇價值
越冇價值又越想消失

巴打，咁你覺得你最需要既係d咩呀？
或者你覺得咩係最能夠幫到你？

咁係度講啦
我都唔會當你透明

回憶
睇書
聽歌
喱埋
自殘

係part time
讀緊書
好耐冇返
冇心力面對成堆小朋友

之前有 宜家冇

冇
宜家放假
一冇野做就不斷浸係抑鬱裡面

冇諗過聽社工廢up
以前打過啲防止自殺熱線
聽啲傻閪講埋啲戇鳩野
越聽越火越心情差

心理醫生一邊傾
一邊食抑鬱症藥

其實我唔知有咩方法幫到我
我唔知有咩醫到抑鬱
係個死結裡面咩都做唔到
只係冇辦法一個人面對

身邊有冇d人可以同你一齊面對呀咁

自殘真係有做到?
有冇感到後悔

小朋友個種天真有時令人有成功感
唔識講

哈
每次見到呢啲都要喊到成隻狗咁
有呀 大把
我個影
我塊鏡
我個mon
我個front cam
原來都唔係好多
不過我同佢地好熟

有 痛覺係忘記另一種痛既方法 有時痛都好舒服
冇

我明
所以先做呢份工
只係覺得心理/情緒殘廢到一個極限
咩都唔想做

肉體上既痛根本比唔上精神上

唔返工既話好易放棄自己
dun give up bro

有時冇哂方法 控制唔到
如果可以好痛 起碼有一刻半秒可以忘記其他痛楚

連生存都覺得咁難
重講咩返唔返工放唔放棄

係.....
我會整到自己好攰

介意講你幾歲嗎

20

冇人了
好靜

我陪你啦

仲青春

因為夜晚

又一個死唔去既夜晚
即係又要痛苦咁醒返

我都係
好怕死咗之後冇人感到傷心
好怕嗰種冇重力嘅空虛

但係世界逼到我咁
我唔想死㗎

放棄唔屬於自己嘅野
係成功嘅第一步

生前冇人記得
死左大概都會被遺忘

都啱嘅
早啲瞓喇

我需要靜吓

巴打有無試下揾樣興趣將啲時間放落去
睇書煲劇打機都好 啲時間用左佢 就無咁易黎俾負面能量

抑鬱症病發果陣，係乜野都唔想做，連鍾意既野都冇興趣

負能量本來就多到咩都唔想做

老實講我第一時間既感覺係
你既病可能令你睇唔到身邊真正關心覺得你重要既人
你要求對方既反應亦可能對方未必係咁表達
所以件事未必係你心目中咁

但既然你想你咪可以繼續爭取下
多d搵你既朋友
嘗試深入少少了解下對方既諗法

我身邊有個社工既朋友
佢間唔中會跟下我
亦會同我傾下佢跟既個案
所以我對社工呢個職業都有好感
不過亦都聽過有社工不學無術
又會出賣client
所以應該有好有壞
要試多幾個先知

社工既職責除左同你廢up之外
仲有評估你病情既功能
我諗醫生咁忙點了解都只係片面
如果有個專業人士可以幫手應該有幫助

巴打.... 我好明白，真心，我都有病，有咩可以大家交流下

好喇！認真mode！

樓上講埋晒d咁行貨既答案都係冇用既，咩樂觀d/睇下其他人咁⋯其實有抑鬱症當然要食藥睇醫生啦！不過如果連睇醫生都幫你唔到，我介紹你另一個方法！

你唔開心係因為你睇得自己太高，你要將自己睇低過一pat屎，跳海都污染左個海，燒炭都浪費左d炭。

用負能量去對抗負能量，當你一諗起d唔開心既野時，就諗多十幾樣去淹沒佢！就好似一件白衫滴左一滴紅酒，你會痛心件衫，如果成支酒倒左落件衫到，你會痛心支紅酒。只要你係垃圾就冇咩好怕！

唔知樓主有冇咁樣試過 都可能有但唔work先會上連登開post
打開你個contact list
認真諗下有冇一啲你對佢嘅認識令你覺得佢可以做到一個好好嘅聆聽者
又或者可能佢曾經有抑鬱你覺得佢會明白你嘅人
然後去搵佢講出你自己嘅事

舉個反面例子
我啱啱入大學嘅時候面對住好多環境轉變好無所適從好不安
而我當下諗都冇諗就whatsapp一個中學成日一齊玩甚至屎尿屁都可以同佢傾嘅朋友
不過佢當時答咗我一句「就算你同我講我都幫你唔到架啦」
嗰陣見到依句我情緒仲更加崩撚潰
令我覺得「連一個咁close嘅人都唔想聽我講嘢，仲點會有其他人肯聽？」
然後我只可以自己一個去面對依個困境
（但由於真係好熟 我後來情緒冇事嘅時候走咗去同佢講佢當時真係一個好差嘅聆聽者 佢又因為我同佢講完意識到原來咁樣回應人地嘅困難係會更加hurt人 ）

又舉個正面例子
我後來又面對另一個困境 當時成個人又係好崩撚潰每日除咗喊之外就冇嘢想做連飯都食唔落
到我終於頂唔順 無辦法一個人面對
我打開自己contact list
開始係度諗有冇人可以救我
然後我見到雖然唔係成日約出來玩亦唔係成日傾計
但係佢諗嘢好一針見血而且好有義氣嘅朋友
我擔粗粗走去打電話比佢 結果個一段低潮期佢用佢嘅方式一直陪我走咗出來

所以係選擇聆聽對象個陣真係要諗清楚先好開聲
唔好因為你同佢有幾常見面幾常講嘢而覺得對方係一個好好嘅companion
因為你每搵錯一個聆聽對象 你只會越覺得孤單

連登仔可以係到聽你講嘢可以比feedback你
但我自己覺得 樓主你應該係會比「唉 我現實冇朋友到只可以上網搵陌生人傾訴」依種想法影響到你情緒嘅人

如果朋友list裡面真係冇一個適合嘅人
就一定要同屋企人講
我希望你屋企人係好錫你嘅屋企人
否則最後真係只可以靠你自己同睇醫生

好啦有啲tldr唔好意思

Hi

我睇唔到
係因為我要既時候
我睇唔到任何人有任何行動
咁真係有人關心緊我咩
我唔想又要去求人
咁樣真係覺得自己好撚廢

我講得唔清楚 其實兩邊分開
傾個個係臨床心理學家
定期上去傾一個section
佢有評估病情 有同我address問題係邊到
有教我嘗試點樣去諗野
只係我自己廢做唔到

冇力再生存既時候你會點做

睇完覺得
我已經不自覺地做緊呢件事
只係唔係對抗緊
係越沉越深

你需要d咩你都要表達人地先意會到
而所謂了解對方唔洗講都明白
只係大家建立左某d唔洗語言既渠道溝通
而唔代表你唔需要表達
咁表達唔係求人唔係廢
當然唔係個個朋友會啱頻道
但你唔表達就多數無人會做到你想佢做既野

咁你求生既欲望都幾強…
又識搵醫生又搵朋友同呢度既人傾訴
我相信你總會搞得掂
只係宜家無咩進展有d心急姐?

不如你分享下個臨床心理學家點教你?

多謝你打咁長
你好有道理
但係你頭兩句都幫我答左
我諗覺得孤單可能唔係揀錯對象 而係本來個list就冇一個適合既對象
我諗屋企人錫我
但我都覺得佢地唔可能理解

曾經聽過抑鬱症係因為神經細胞接住快樂物質既部件壞佐，請問你用唔用到第三者角度理解呢句說話？如果理解到，個人會唔會輕鬆少少？

怕死左仲慘過依家，唔敢死

就好似一件白衫滴左一滴紅酒，你會痛心件衫，如果成支酒倒左落件衫到，你會痛心支紅酒。

呢段好勁 我係普通人都覺得好有衝擊，茅塞頓開

你如果未同屋企人講 就係咪都講出來先啦
如果佢地理解你 就有人幫到你
如果佢地唔理解 最多都只係符合你想像
唔會有一個worse case

唔知呢啲算唔算求生欲望
只係覺得冇辦法處理痛苦
冇好想生存落去既意志
但係又死唔去
過左一段時間冇效果就會好想放棄

如果無效果係會令人氣餒
我會建議做左醫生教既野之中易做到既先
咁如果成功咪有動力繼續落去
最緊要唔好諗住一次就解決哂所有既野

知音

利申：抑鬱症睇左十年精神科

唔夠囉！

你開得依個post就證明你唔夠負面，如果你係一pat屎，你有咩資格要人地同你講野，聽你訴苦？我個名就係咁黎！

試下再負面d，要負面到「還能活才是諷刺 故此不用做傻事」。

我以前都試過好唔開心，但未去到要睇精神科既地步。個陣係突然因為一 D 事冇曬朋友咁，好似俾世界背叛，身邊冇曬可以信賴可以交心可以傾訴既人，所有人都好假。

冇錯，原來寂寞就係咁，寂寞原來真係可以殺死人。

不過過佐幾年，經歷唔同既事，個人成長佐終於諗通，亦變得強大。而家見到你呢句，再睇返之前，好似R 痕

醫生有講過
其實係個腦physically有啲唔妥
當普通病食藥就好
聽完雖然明白但都冇咩用

但係唔死都好慘
Why not take the bet

一路試 一路跌
一路同自己講 你試過了 努力過了 夠了
停唔到

係
係呢到
代表我忍受唔到寂寞孤單
想要伸手取暖
咁我應該點
係咪應該繼續
直到見到井底先好停

聽日返工就無事

其實見到頭幾句真係好想掟爆個mon

雖然唔知幾時先有咁既一日
不過令我知道自己做錯左啲野
多謝你

因為part time
已經好長時間冇返

以為真係食左藥會好

出去游水游到冇力為止

其實可能真係
只係好難等到藥有效
要捱好耐 好辛苦

唔識游水

做GYM / 跑步

北軍尚未勝利 唔好走住

識唔識畫圖

搵個1.4-1.6m池學下囉
最難係放鬆果下

有時會
聽住歌一個人跑
心一樣好攰

都輸左啦

咩圖

畫吓畫？識唔識都試下畫你心裏面嘅感覺出嚟。觀賞，收藏。

好多年冇畫
都冇咩心情掂平時啲興趣

春

咁試下掉番轉，專登做啲自己唔想做嘅嘢感受下。
其實無傷大雅。

會

巴打今日見點
我岩岩同人坦白晒一切又好左好多

阿東之前又係有情緒病果陣以為再睇唔到佢拍片

而家見佢仲錄到dark soul remaster
應該叫正常番d

希望你都得

當年真係好難想像一個好似佢咁太陽戰士的人
真係會有一個太陽戰士的結局

上面講咩唔明由佢啦

搵d 世藝 寄託 應該會好d嫁 唔好成日仍住自己有病

講左啲咩

全日迫自己留係屋企
躝係張床到 咩都冇做過
除左喊

同返之前一個嘈交既朋友和好咁
好開心

喺屋企有冇做d咩先
睇劇打機咁呢

唔記得左點笑

聽歌
發呆
享受孤獨

今次重唔死？

冇咩野既
唔好諗咁多

今日諗左好多
覺得因為呢個病真係做左好多錯事
傷害自己 又傷害到人
好後悔 好內疚
但係又控制唔到
又唔知應該點做

掟我落街
不能丟人現眼

抑鬱既人好易拉埋人地入抑鬱呢個黑洞

I am sorry

有冇再睇醫生咁
你都唔想嘅

過幾日先覆診
好似自己將人地趕走咁
我唔想咁

呢排都幾熱
留喺屋企抖下先囉
你都唔想既
最重要有人一直支持自己

岩岩開始放左一個禮拜假 之後重有幾個月
留係屋企一冇野做就開始亂諗野聽歌喊
襯冇人係屋企就自己爆一餐
都唔知做乜

有冇咩興趣做下咁
出去睇下海咁
好正常架姐
好快冇事

怕死
留係屋企好似安全啲

我覺得屋企都唔多會安全
特別好靜個陣

唔知點解由細到大都好奇怪 宜家都好嚴重
就係好怕啲野有完既一刻
就算係睇happy ending bbq電視劇
睇完個刻都唔知點解會有極大既失落感
搞到我連啲去hang out/gathering之類既任何活動
都有種莫名既恐懼 好怕突然靜返個種反差
有時無啦啦會好唔敢見人

其實都冇咩分別
個腦都係做緊一樣既野
一陣出去劈酒

劈酒
記得帶夠錢

已經冇其他野可以做

一個?

真係好撚煩
成撚日放負又盛又成日話攰
叫佢早啲瞓又話慣咗夜瞓
真係好撚柒煩
明知問題但又唔改
又要係咁講講講
我屌你xx
又話人地唔明你諗咩
屌你諗嘢咁撚on9邊個明

仲有自己做嘅嘢唔係自己負責任唔通係人地負責任？
屌你都廢話嚟
講嘢長篇大論
點知全撚部都係廢話扮撚哂嘢
以為自己諗嘢好撚成熟

純發洩

叫

又話飲酒

我都唔想
但係可以點

一路隊
一路叫

屋企?

問題可能就係因為個角度
企喺個自己有事要人幫既立場
有種自己低下, 別人有壓力既氣氛
或者試吓
冇壓力
平等結交
該同情既同情唔該同情既唔特別同情
會更好
可留TG試吓

爛泥扶唔上柄

我夠係

究竟應該點做

定個目標先

最重要唔會崩潰

就計你會自殺
然後而家係自殺前既第幾星期
咁生活

沒有光 沒有地圖

你想要咩？

望吓太陽就見到

我唔想要自己一個

撐呀撐 恐怕一直在原地
突然消失了落腳地
得你一聲對不起

我精神返d

搵個人陪

師兄而家點

不可以沉下去，總可以迷下去

冇人
究竟應該點

死唔去

同我講 不過我而家要訓喇

真係唔可以為一個人而忽視身邊既野

搵下

樓主你肯講大把人肯聽架

分裂多個人格，自己同自己放負
利申 認真既

講就易
When you’ve lost someone that pretty much means everything to you

搵左

我都想下世做一隻柴犬

好似唔係咁

有冇教學
住多幾個人冇咁悶

其實唔應該講人格，應該係將過去某種心態推到極限
例如：
失戀好唔開心>負面性格（咩都係錯，絕望之類）
升到大學> 開心，有自信，希望在明天之類。
但係因為你唔係痴線，人格同時存在既數目受限於腦袋強度有幾高。

利申 亂講

睇你之前既留言 好似唔只係有人陪就解脫到問題 你好似俾自己好多枷鎖
到底煩惱緊d咩？

可以無憂無慮

但又有另一樣野煩唉
不斷重覆又重覆
唔鐘意俾人管到好實

上網睇
好似係啲人瘋狂ff 自己創造出黎
...

做錯事 停唔到既後悔同愧疚

覺得自己好冇用
無時無刻都覺得無比孤獨
無限loop

食屙訓
柒下柒下又一世
同我宜家一樣

做柴犬有人鍾意有人錫

有人管實唔鐘意
到冇人管又黎後悔
真係犯賤

冇王管就要睇自己定力

原先真係有文架

我唔知你出黎做左野幾耐...如果剛剛先出黎做野
做錯野係好正常 唔需要太自責 反而諗下點改善仲實際
Eg 花多少少時間練習 ，自己同自己做多幾次rehearsal

但 如果做錯野之後繼續鑽牛角尖自己點差點柒 盞自己辛苦 因為你原地踏步緊 無盡力改善現況 惡性循環 負能量無限loop

朋友親友網友最多俾到鼓勵或者建議你 但講到落手做始終係自己既事 比心機啦

但如果你係自認為盡曬力 搵曬幫手都做唔好既 咁可能份工唔啱自己 試下放下長假散散心 了解下自己真正需要d咩 要過點樣既生活

另外你話無比孤獨 可唔可以講多少少？因為如果你本身唔係拍拖 結左婚 ，其實大部份人長時間都係自己一個的.....朋友都唔會24小時on call ，佢地都有自己私人時間
但我反而唔覺得孤獨 仲好自在 自己想做乜就做乜
要學識有壓力時搵方法宣洩 唱下歌 打下j 做運動 上黎9up 食好西............... 人生不只工作

純綷9up

冇哂方向

一樣
一出街就想死痴線

其實樓主你幾時開始有抑鬱
係咪發生過啲咩事

多謝你 但其實唔係返工 係感情問題先有抑鬱
係以前習慣24/7都有人陪
冇左先發覺真係連朋友都冇 咩都冇 好孤獨
係自在 想飲就飲 想訓就訓
但真係好孤獨好難受

I just need someone to guide me

唔知幾時
開始睇醫生食藥就個幾兩個月

感情問題

人無話無左邊個唔得 個世界都係咁轉
雖然人地走左 點解你仲要原地踏步 ？
你仲有你自己既人生要過
係到只可以幫你打下氣 希望你可以跳返出黎
寄情工作又好 投入新感情生活又好
頹廢不能過世啊

Btw 24/7要人陪搵個ptbf 頂住先

知己

如果你係真係需要人陪而唔係需要某個已經離開你嘅人陪嘅話
你好應該去揾個個曾經同你講唔知點樣幫你嘅朋友
當然前提係你都覺得佢份人真係想幫你但只係唔識幫啦
然後同佢講 你好需要人陪 面對面個種
問佢可唔可以來你屋企陪你

大個咗好難有人可以24/7陪係你身邊
所以如果你有朋友肯抽時間出來陪你
你為咗佢地要快啲振作 係好難架 只可以不斷努力

6日前睇過個post 6日後樓主仲起度 咁我地就放心啦
樓主加油 當你感受到最苦既時候 就證明甜即將要來臨

好似睇梗我男朋友開post
講啲野好類似 但佢同你一樣諗法 所以唔會同我分享

唔可憐 我都有好多好多唔開心 但連上網講 呻都唔敢
何況你係到講 會有多啲人理解到憂鬱既人既諗法 例如我
雖然普通人都係唔識開解你 但起碼明你諗咩

I used to have one
以前有人帶住一步步咁走
宜家冇左就好似一個盲人 唔知自己去緊邊

識返個？

太眼訓無爬文
留句 撐住巴打 行得到依家 已經好叻
你會發覺身邊有好多人陪住

搵左
我都明白咁樣好難得
Like what more can I ask for
And I’m so grateful

但總係停係個到 走唔到出黎
唔知點解
好似點都唔work

I hope so

Look around
Can’t see shit captain

[img]
圖片網址[/img]

你肯打開內心世界就大把人俾你揀

Kind of feels like wasting their effort now

唔知重可唔可以信任人
歷史有參考價值

總會識返同類嘅人

Last time I did it I ended up in a trash can now
So I don’t know man

Maybe it’s easier for everyone if I just shut myself out

樓主你要相信人間係有愛既存在 雖然我知道蓮登多數冇 但可能你留意下身邊 會發現其實會有 只係你睇傷心面睇得太重
如果你有睇黃子華就知 人生不如意事 十常一二架咋 無謂因爲條魚而曬佐隻雞

付出同收獲永遠都唔成正比
更何況講緊抑鬱症 邊有咁易好
如果抑鬱係搵個人講幾次嘢就可以好返嘅話
就唔會有咁多人睇唔開

就算你依家覺得點都唔work
都要繼續嘗試令你自己好過啲
可能之後就正正因為你朋友為你付出嘅心機累積起來而令你走出來

天文台話依排會連續落幾日雨
或者過咗落雨個幾日再天晴個陣
樓主你搵你朋友陪你去行一次山睇下心情會唔會好啲？
唔是講笑不過我覺得大自然真係有療癒人心嘅力量 雖然出邊熱到傻

有咁多歷史咁多故事咁多唔同既人，放眼望遠d既風景囉

又唔洗咁灰心既
有邊個未頹過姐
最重要係不斷提醒自己

我有次本來差d 就盲
拎個衣架個插到兩條眉之間
自始就成日諗會唔會係有人保護我
所以我唔可以咁易放棄自己

有道理
總係比陰影擋住睇唔到陽光

Maybe I should try
For them
Thanks

見過鬼真係好怕黑

成日都冇好轉
總係覺得浪費自己同人地既努力同時間咁

我返嚟喇
其實身邊一直都有人支持同鼓勵自己
唔好收埋自己就得

一切只係幻覺 有負能量咩講出黎

收左

對人打開心房真係好難

慢慢黎喇
大把青春

其實有好轉左你察覺唔到啫 每次開心 每次嘅笑 就好少少 打機都無咁易爆機架嘛係咪
所以有咩就同我地講 唔需要怕 大家都明白你
笑多啲 就好快好返

我真係唔明
每次人地對我好或者幫完我
我都用傷害返人黎以怨報德
我到底做緊乜
哈

我真係笑唔出
終於忍唔到
識性以黎第一次係老母面前喊
結果又係要人擔心

我人生唯一一樣識做既野好似就係得返傷害人
人地盡哂力為我付出既野永遠睇唔到 重嫌唔夠
明明係自己既問題 永遠都要怪落人地到
都唔知做乜鳩
我真係冇面目見人
自己一個收皮啦屌

點傷害

唔知點講
比個良心我當狗肺
決定自己搵個窿捐落去算

記得出返黎

唔想出

人係賤架
好既唔會珍惜

趕走哂所有關心我既人
自己困係間房 幾日冇講野 冇食野 冇搵人 冇人搵
唔想要咁
但又覺得呢啲好似係我應得既懲罰
我真係唔知自己做緊乜
哈

你仲肯上黎傾啊至少
冇食野?

因為我真係好寂寞

冇聽下歌之類咩

有咩用

唔知
但起碼我頹到冇得再頹就自己彈返起身
雖然有時落街都仲會想死

覺得自己就黎唔得

真係要靠自己
真正幫到你既就係你自己

I can’t do it alone
But no one can help either
So what do I do?

兄台 仲係好負喎
你想要咩 想巴絲們點幫你 ？

我都唔知

我又想要完

攞個假放空下 咩都唔諗 做自己想做既野 享受下人生
Take it easy and why so serious all the time?
比心機

頭好痛
心好痛
每晚由天黑喊到天光
為咩
真係唔想再受苦

做乜頭痛啊？

I actually am
There’s no one left

I know that feel bro

送首歌比你 張國榮嘅寂寞夜晚

唔岩feel

If you want to feel how I feel

別把自己封鎖得遠遠的
別人想幫你都幫唔到

I just did
那就沒有人會被我刺傷
這種刺蝟 連誰曾待我好 都可帶來傷勢

講分開 可否不再 用憾事的口吻
習慣無常 才會慶幸

有少少矛盾 你自摺理應唔會傷到人
你身邊既人見你咁閉 俾你個人空間都好合理 都怕迫得太緊
但你自摺得黎又會叫下春alone / no one left 咁
講白d 定你想‘佢’返黎陪你？
內心有空洞一定有原因 你唔面對佢 個洞只會愈黎愈大
拿點勇氣來面對真正的問題 而不是來面對寂莫

係好矛盾
唔想又要傷到人
先至想摺埋
但又冇辦法忍受寂寞
反正冇野填補到個份空虛
咪由佢繼續跌落去

天光了
又要同叫春雀共鳴

唔洗天光 你本身已經係一大隻叫春雀啦
蔡健雅首‘墜落’都岩你叫春用喎

一早loop爆左啦

依首

加油

唔知點解每個做既決定
兩秒後就即刻後悔

9up可以解決好多情緒問題
個腦唔洗停落嚟

有咩好噏

Brighter on the other side

你仲有冇錢先

有有地
睇醫生都睇到窮

仲有keep住覆診?

有

其實睇咗幾耐
醫唔好咁晒錢都仲睇

兩個月到
係有啲效
但唔夠

睇又唔係
唔睇又唔係

你決心大唔大先
想好返

親人有精神分裂，發覺佢病發時根本講乜都無用，一定要靠佢自己先回復到，只能係身邊睇實唔好亂做錯事

祝你好運

點啊 剌蝟
又灰左喎 今次又做左咩事咁快後悔 ？

唔知叫唔叫決心
不過宜家咁樣太難受

決心好返
我意思係

我都好攰
好想快d發完呢個惡夢

個人好敏感
成日好小事放到好大
然後又成日怪左唔應該怪既人

路過 ching加油呀

我都唔知
一邊睇醫生食藥
然後平時繼續做一pat爛泥

有藥食好似有好有唔好咁
依賴左就不得了

一日拖一日真係好難捱

宜家有一隻藥每日食兩劑
一冇食/遲食就開始痴線

其實要配合埋日常生活
不過宜家唔洗返工返學
繼續爛泥扶唔上柄咁

No offence
但希望在明天呢句野真係難聽到核爆

呢句岩聽少少

幾時先可以好似正常人咁生活

成個星期每日食得一餐
當減肥

由第一次失戀後就咁
咁就三年

有再拍拖？
我原來已經半年
呢兩個月開始咁嚴重

毒撚毒西做野諗野係麻煩d 又要面子 脾氣差 講野又橋口摻手
有意無意就hurt 到身邊人
你會有悔意 都清楚知道自己處理得未夠好啦
盡改囉
死不了就還好

失戀人士 請加油

放棄他～放棄她～

抑鬱開始之後個人重敏感 幾細件既事都無限放大
hurt到人又hurt到自己
會因為咁樣走去嬲人真係好反智

唔係處理得唔夠好 係直頭the worst of the worst
又後悔又嬲自己到可以喊幾晚 真係痴撚線
On9到冇眼睇

如果有咁簡單就好

說一句 放下了 心裡邊 更牽掛

第二次

我斷斷續續都三年

見到人地生活得好好
自己成pat屎咁
我真係唔明

留意吓身邊嘅人

e到啲人都係?

我都試過 好低潮時好容易就嬲身邊人 諗野極度負
不過我就無喊 會憎佢地 （依家諗返起都覺得果時好似撞邪咁 ）
你加油啦 現實我唔知你仲有幾多親朋
但我睇留言依度好多人撐緊你 no nervous

唔知點解,我覺得你好像我個ex,
佢都是一個好灰既人,我成日想佢開心,
幫佢聯絡番d佢以前既朋友,開解下佢呀咁。
但是慢慢個份無力感不斷比壓力我,話比我知我係幫唔到佢。
什至,最後只會係傷害到佢。
雖然,最後我們因一些事情分開了。
但是到這一刻,我始終想同佢講,我希望妳知道這個世界有人愛你,有人需要你。
可能把你和她重疊吧,但是希望你也明白你也會被愛,被需要。
雖然與你素未謀面,我亦希望可以幫你。

How come they can get over it so easily

行啦仆街 無人會等你架

宜家先發覺比呢啲野搞到好似盲左咁
希望唔會太遲
希望以後唔會再錯

She’ll know
Hope one day I can too

I keep walking step by step
But backwards

多謝你
但是應該不會再見到她吧,因為她同我講生活圈子不同了,也許她還是嬲我當日沒有留在她身邊吧。
btw,你也要愛自己多一點,支持你

我覺得或許引發到你呢個情況唔係你既錯
而係香港教育由細開始就教「天生我才必有用」
我曾經心情低落過到家人朋友無人理解我
返屋企無人理解 仲要比人話小小事都傷心 我個陣仲慘啦
朋友開頭都會出泥飲下野安慰 之後呻多佢地 打句加油 賺錢係辛苦啦既說話
飯都唔想食 一日食少少野就算
返屋企沖涼喊 訓教係被入面喊
心諗到底點解人地結婚買樓買車人生順利
我做少少野都唔掂 又唔可以無左份工 係經濟支柱
無人明我情況個個講風涼說話 你都唔係我又點會知我有幾痛苦 加油捱過去就有用咩？我病死左咪仲好 有保險比返屋企人袋 點解生癌症撞車死個個唔係我
我有時望住屋窗口真係想跳落去 或者我當年讀好d書 份工會好d 衣家無禁悲

好記得有一次，放假比老細屌到我一出公司門口爆喊
我盡心盡力做 幫埋人 點解無人知 反而被人背後狂插
我覺得自己好7不敢喊住係街度街 上左架的士
的士啊叔 見到我喊樣又無講野 佢就問我咩事啊禁
我呻左幾句 佢講左佢令我一直沉係水就窒息既我抽返上泥
「點解你要睇到你自己禁重要，係太陽系外面睇返入泥，人細到睇都睇唔到，禁你做咩睇到自己禁大。」

個下我停左無喊，司機都無再講咩，最後仲要無收我錢，
我慢慢諗返起，真係覺得係成日一定要有貢獻有錢有能力，但其實係其他人要求你要變成一個禁既人？
同埋人地有責任一定要關心你？愛你？保護你？何德何能令人放棄一切守護你？人自娘胎出生，就己經係獨立個體同獨立一個腦去思考，那怕係自己父母，都無話父母一定有責任愛自己子女，自己係多麼的渺小，就係禁渺小所以先因爲禁而要勇敢生存，我唔知死左有無得砍掉重煉，但起碼我係開心禁玩呢個玩遊戲，命目前就得返呢條，又始終要死，可能聽日搭個lift行個馬路都出事，做自己開心值得既野，就算無人賞識你，同事篤你背脊，老婆老公有外遇，屋企人唔愛你，做錯左失敗左你都唔會後悔，因為你最信任既人係你自己。世界一定無人比你自己更理解你自己，錯事失敗唔值得後悔，因為每一件事不是偶然發生你身上，係必然地發生的，所以重要令自己不要後悔必然發生的事，命運點解要你經歷呢件事要你學d咩。

好長，但真心希望樓主係水中上快泥，見好多人都話要因為其他人要努力活下去，但當初我係因為他人而搞到自己遍體鱗傷，所以我唔介意有人比負評我，我只係用我既價值觀去睇，即使發生幾大既事都不外如是。

又一日

所以令自己出街
咁就會易攰啲

希望樓主唔好再alcoholism落去
對個病情只會越黎越差

真相其實係
你睇我好 我睇你好
睇FB,睇IG唔好當真.果D係表演黎
人地所謂既生活好好.只係唔好既你睇唔到或忽略唔睇.

可能我太在乎人地在唔在乎我
以前所有野都係為左人
好容易因為其他人而唔開心

行出門口都唔容易

都要食野架

Not an option
點都有支whisky係枕頭邊

見到人地move on哂咁
起碼有啲野開心到
我就永遠得自己最差個一面

唔食囉
唔天黑都唔起床
夜晚係屋企食一餐搞掂

冇得唔落...要打機

真係唔好傻 越飲越頹 真係要stop!

不嬲都求緊架

個人清醒啲都唔舒服 變左daily routine

我問醫生食個啲藥飲唔飲得酒
佢話 我叫你唔好飲都戇居啦
Ps佢係個啲爛口型棍大叔

落街？打咩機

落床

電腦之嘛
不過打一陣都轉返聽歌算

入黎吹水

我用懶人枱+laptop 個人同張床合體
係差在未係到屙

咩係懶人枱

類似

放喺你張床度？

係
就可以係床一路睇野一路食野

咁似病人咁
今日過成點

睇完醫生
咪全日係到聽歌睇片 Onon99咁

醫生點講

睇戲？

歡迎加入頹廢生活

試下落街跑個步可能好d

我唔想比自己再咁落去

你識咁諗咪得
差動力

冇做幾耐嘢

醫生反而叫我應該返返工
佢話宜家成pat爛泥 不停咁留係過去
就係冇野做 先會狂諗唔開心野 先會甚至想尋死
要迫自己有個daily routine 起碼有啲時間係活係here and now
但起碼份工唔可以係自己好憎既野

咁你本身係返咩工咁

補習社

幾輕鬆啊

個工作內容係好易
但冇咩動力做任何productive既野
又唔想夾硬‘得’起個正面開心款見人

日日返工要扮笑好辛苦

每次發惡夢醒返都好攰

始終唔想對住啲細路西口西面
又驚對住佢地突然情緒/脾氣唔好
所以先唔想返

我開始食藥之後就會發好多開心/sweet既夢
係另類既惡夢

想講咩啊？ 天南地北 粥粉麵飯 人生意義 頂唔順咪行開下lor

好嘅夢 但又惡夢？

發啲重演以前開心 但已經失去左既野
或者係啲你想要 但冇可能發生既野
咁先係最恐怖既惡夢
一醒個下真係想死

人生意義真係一個充滿黑人問號既課題

唉我明
我想得到既野現實永遠得唔到

一起身見到現實係咁真係點解唔訓耐d

隻藥一開頭令我訓覺幾乎每一個鐘醒一次
而每次醒個下都feel到發左一兩個夢

個排人都癲
有時夢見啲正正常常有可能發生既野
醒返分唔到現實定夢境

其實我覺得發夢好耗精神

同意
唔知係咪見返現實d人
感覺好似好正常咁

又要準備去另一個世界

最近已經少左 但都係間中有呢啲
醒個下會好攰 好心累 好似經歷一場大戰咁
有時因為咁樣對現實失望 自己撚自己 真係好on9

我最近好似有發但已經唔太記得咩事
唔知咩原因

我有時真係好驚咩都未做晒就完左呢一生

認真
仲有健康熱血朋友既
群埋佢地 一齊做運動 好快就會跳出呢個深淵
我都係過來人
仲濫埋藥 想自殺過
依家一樣生勾勾

咁我又冇咩特別野話一定要完成
有都好既 都係可以勉強生存落去既一個理由
但如果上天突然賜我一個即刻安樂死既機會 咁我又可能會欣然接受

所謂既安樂死係咪姐係怕痛
今朝有諗用電會唔會都好舒服
反正外國有電椅

要搵到咁既人又願意又有咁多時間都唔容易
而自己好多時都唔好意思要人地湊住一件負累

宜家反而覺得自己好安全唔會死住
因為試過幾次係邊緣都克服唔到個種恐懼

好似唔會 如果你都怕痛既話 重可能會燶添

我覺得自己未到個一日
有諗過真係有人暗中保護自己既

死都驚真係好失敗

唔係人地願唔願意
而係人地本身就做開運動
多一個人陪做只會做得更開心
有d人真係keep住每個禮拜做3次運動以上
係佢地本身既習慣 身邊有d咁既朋友就開口話一齊做啦
做運動會令你個腦釋放安多酚
到時就會將依家既bad feeling一掃而空
再回頭望番 其實只係好小事

身邊冇乜
我本身都少做 都係間中自己跑下步
最近既話其實連行出街既動力都冇乜

我都一直係咁諗
深夜靜落黎 有少少酒落肚 又會係到諗
好似做每樣野都冇樣成功 連死都唔敢

都係等緊有一日自己真係頂唔順就88

呢個時候又係得返呢到有人
一停/靜落黎就開始諗痴線野 真係要盡量唔好比自己有咁既時間

冇人係24小時standby 喺自己身邊
唉 我都好頹

我都明
之前會因為咁樣好唔開心 宜家諗通左啲 好少少
不過都係停唔到個腦同控制唔到呢種情緒

其實有時係頹到唔想再諗
都貼到落谷底
Nth to lose 咁

冇就自己做啦
你以為你係自由 由自己操控緊你思想既話
咁你就錯啦 其實我地都係比個腦玩緊
逼自己一個禮拜做3次運動 每次30-45分鐘
做負重又好 帶氧又好 但要認真做 做到覺得辛苦果種
你就會有改變
唔好懷疑 試左先 包你唔會後悔

渣架 廢少陣得唔得

最近加重同多左藥 但都唔可能話24/7都ok
宜家多啲時間會穩定啲 呢一兩日好返啲

但通常係呢啲時間 藥效過左 又靜哂
啲野又會彈返出黎

我暫時穩定嘅
始終睇開咗
除非突然又受到咩刺激我一時解決唔到

我係一起身嗰下就諗點解我又要返嚟呢個世界

想瞓 好多蚊

本身都係打壞
會盡量試

如果有日訓著左 就完左 就好

已經廢少左好多陣
朝早夜晚食緊藥既時候已經好好多
總係有啲downtime

或者可能所有嘢都係夢嚟

屌瞓唔到

咁將呢種生活形容做惡夢都冇錯

呢排開始6-7點先訓到

啱啱又夢見中學同學
最後又俾個假希望我

一講開呢啲
搞到我都夢見返去中學生活

係咪啊
其實見到熟人個感覺真係好唔想醒

當你係裡面覺得開心既時候 佢就好醒目識叫醒你

最慘係有時好真實....有感覺

有時好on9
發夢有人搵 一醒個下

我試過係咁醒完又訓返
姐係不斷loop 有人msg 我
跟住真係醒個陣好撚灰

加油吖，雖然我地素未謀面，我近來都有好多煩惱，希望大家互勉!
你已經做得好好，係唔同途徑搵方法，所以，你好叻吖!

我都會
然後每隔一陣開返都係見到個lockscreen
有時會有幻聽聽到鈴聲/震 on9

我都覺得最近好左，thanks

絲打，你呢個post正好我都有需要同人傾吓計，希望時間可以快啲沖淡一切，從新開始

WTF

我開頭都試過
結果會打醒自己

Please share

朝早好地地
夜晚又唔小心click一click又暴走

好ya
我開始麻木咗

絲打唔好別啦, 最多我陪你傾下計...不過我自己都好頹

突然又諗返後悔以前個啲野
即刻痴左線

有後悔先會成長

學得太遲
先發現再冇辦法補償 都係心裡面空洞既其中一部分

總會機會俾你補償
所以要學識睇先兆

咁宜家已經錯過左
可以點
於心有愧

反而覺得早d 錯會好d
起碼俾時間你會準備

我可以做你朋友陪你傾計

身邊可能好難搵到人傾,不過好典型呢度好多人啦

準備啲咩？

準備下次遇到呢d 情況可以點做

冇用啦
唔可以再見啦
咁樣唔得架

下個會更好

巴打你都陪我傾計呀，我都好計苦

應該情緒病發作，好唔開心

咩原因？

咩咩原因

咩原因有情緒病或者點解發作？

總會有同樣嘅人出現

遇到同樣既人可能更怕

起碼有務範

有防範

什麼春

叫春

我聽緊

醒左兩日
又唔小心踩中陷阱 又沉迷過去
做乜春呀

其實放負個陣諗緊乜

我都試過累積左好多唔開心，想死既時候
每日都焦慮好多無謂既野
無睇過醫生但後來自己唸通左
就係當自己已經死左
訓醒 所有野 都係新既
嘗試以前無試過既野
成功汁番自己

希望比到一個想法你
加油

我都係
以為件事完咗
點解仲要煩我

入黎吹水啦

死了沒？

諗緊點解會搞成咁

但係每日訓醒所有野都係相同既個片空白

每向前行一步就向後退返兩步

我仲未敢向前行出一步啊

同自己講試下move on
Ok 試左了

講完就算?

試左啦
Move唔到
咁咪唔move囉

我欣賞你
唔係冇做，而係做左但唔得
都叫試過

是q但啦
Why fight it

講 我用正能量做對沖

今日回咁快既
訓唔到?

想回到過去

Sor
早兩日掛住喊唔得閒回
一向都訓唔到架啦

格仔裙最迷人

喊完又係咁
成個枕頭濕晒點瞓

咁側埋一邊 重有第二邊
再唔係反轉個枕頭咪得

做咩事呀bbg

要成日洗個枕頭套
啱啱又喊嚟？

有心事可以傾下，同你一樣仲生勾勾

個幾兩個月先洗
應該咸過咸魚

我都生勾勾
係有啲戇鳩鳩

大大力索人都醒神d
起身見點

流曬口水做乜？

咁又冇味
但平時真係好濕

記錯口水
我記得喊得好勁
直接拎張被捲埋做枕頭

流錯水

等我同你見面檢查下流錯咩水

我都會捲實
怕有聲

老友
洗唔洗回得咁快

我諗你get錯
我係將張被捲做枕頭...唔係捲實黎喊

這樣做對你有甚麼好處

因為枕頭濕左

枕頭套易洗啲喎

唔係嘛咁都算快
已經唔係忠實連登仔 慢咗好多㗎啦
重點係唔tag 我嘅話應該唔會睇返個Po

我tag

所以咪好好陪着你：）

我再tag

我都陪你

都係
但喊完點即刻洗

你好

Bb似乎好掛住我喎：）

今日驟雨喎

好過洗被
是但啦 成面都係 點訓都有架啦

咪搞我啦

你有冇掛住我

要向前望

好暈

好掛住
你幾時見我

有啲人鐘意留係今天
有啲人鐘意望住明天
我就鐘意返去昨天

Horny dude

Always I am
幾時俾我horny

重覆又重覆的每一天
係咪發緊夢

You sucky sucky
Boom boom

最好只係一場夢

所有野?!

如果醒返好似投胎咁咩都重新黎過
唔好咩

但點知其實已經投左好多次

i love u樓豬

唔好
我淨係想回到我做錯決定嘅果一日

啊仔 啊媽愛你 唔好諗唔開

即係每次都會犯返同一個錯

咁好奢侈

呀媽 你唔係淨係識用voice note架咋咩

傻仔嚟嘅 我係你面前扮蠢咋嘛

幾時 邊度先搵到突破點

呀媽 有冇玩開wechat

宜家咪搵到啦
改唔到姐嘛

要你呀hey baby

搵到但改唔到？

又夢見同朋友一齊唉
現實到底係點

Me cocky cocky

人愈大 同朋友愈黎愈疏離 開始覺得寂莫
做咩都冇心機 我都覺自己有點抑鬱
我地一齊傾下計丫 我願意做聆聽者

聽日諗返起七八年前既野 走唔出去 好想有時光機返去以前

直接show j 啦

又發埋d on9 現實夢

我都好耐冇見舊朋友
有都得一兩個
大左大家有自己圈子都冇辦法
唯有搵過啲新既

真係聽到好多人好多年都走唔出放唔低
就有啲擔心自己到底要幾耐先好得返

我都係
都唔知係好事定壞事

Hello

Bbg so bad

係潛意識想發生定個腦啲生物成日ff

夢裡面都係心入面最想要既野

但我啲夢好天馬行空
睇緊復仇者變咗睇啲唔知乜嘅宣傳片
啲人仲繼續睇

呢幾個月都冇發過啲痴線夢
全部都係現實既野

但唔知係咪食慣左啲藥宜家又少左發夢

我都算係現實貼地夢
只不過係d人物關係亂黎左d
姐係我同事 + 同學同時出現咁

d藥好勁?

咁同我差唔多

最一開頭個排
一晚都差唔多醒十幾次 發十幾個夢
而家反而有啲想變返咁

發咁多個夢好傷神喎

起碼可以比我見到我想要既野

如果有人可以比我攬住大喊一場就好

我都想
但...到真係見到既時候又會想自己一個靜